一品雞麻辣醬喺邊度買倒？

喺英國讀書好口痕
好想食麻辣雞煲
聽人講芳間有一品雞煲果隻麻辣醬賣
有冇人知道邊度有？
等我叫朋友寄俾我

你有朋友咩

又好似係冇

英國係咪有啫喱鰻魚食
有冇試過, 好冇食

我唔係London
同埋都冇聽過